覺唔覺得閪核突過條撚好多？

閪好似外星生物咁

HEHE

入面唔知有咩

純文字討論 沒結果架

咁樣閪真係核突喎

去成人台個自拍JJ Post睇啦

呀媽係女人嘅道理
都要專登開個post討論

有人唔認同吖嘛

多數女人個閪係又黑又反皮 睇av都好少見到靚閪
J就好少有呢啲情況 得少數係包莖/過度彎曲

gay test?

係咪異形果隻野

唔好以為個閪似異形就唔洗ban

bam

又黑 又巢皮 又突出黎

真心覺得好鬼核突囉

聽講有d仲要流d五顏六色嘅汁出黎，仲要有臭味嘅添

異形一開始時既設計靈感的確係源自人既生殖器官
大個左既人形異形個後腦shape其實係碌鳩黎

高汁

美麗鳩係吸引既

你未見過靚閪啫

一條pink正撚到

睇av邊有靚閪㗎

學生妹一線閪

一線鮑擘開咪一樣

試過俾個gay friend問我呢個問題
樓主

咁你即刻覺得有窿既野核突啦，關隻閪咩事